有冇自助洗車店推薦？

最好近九龍/港島， 唔想入元朗國咁遠， 入到元朗國出返嚟即是要再洗過